大家覺得kante超越咗makelele未

勁過啦
未夠班

踢英超勁得去邊